大家要爭取18區食催淚彈

啱啱睇到西環個直播
黑警又射催淚彈上民區老人院 唔比街坊番屋企
每次出動都不停做柒事

只要每區都遊行一次 甚至一日分幾區
黑警落場我地等佢射完彈就轉場
好快就會得罪哂所有街坊 支持警犬嘅人 深藍 廢老
全港阿伯 阿姐 深藍 淺藍 中立 中產 咩職業 都食過催淚彈
到時全香港人反警犬不是夢
玩到11月區選
民建聯成功爭取18區市民食過期催淚彈計劃
暫時好似係8/18

推

試下天水圍,黃絲請藍絲食

等警犬出手請

廢老：要不是黃尸搞事，警察哥哥點會放催淚彈